/* Bienvenue sur le projet le plus wtf de l'histoire de la HERS
 * Mais aussi le plus utile que la voie lactée ait connu
 * J'ai nommé le projet BBQs
 * Barbecue Breakfast Quick sandwich
 * Stud-IO team (Alecsandre, Alexis, Audren, Christophe, Florian && Romain)
*/

On sait tous que le projet sera pas fini à temps mais c'est drole de faire ca

Bisous au chat

BD done (27/03)

DAO en cours
